撐警義士楊明依家喺九龍灣機電工程署門口拍緊戲

撐警義士楊明依家喺九龍灣機電工程署門口拍緊戲

戴頭盔揸紅色電單車唔知拍乜鳩

適逢中午食飯時間，有冇巴打一齊和佢lunch

唔該推行動post

堅？

厄你托

推

拍乜就唔知，不過條撚樣除左拍tbb，仲邊有人搵佢拍野

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

好多TVB膠劇都係嗰度取景

個到係e max隔離
e max係viutv地頭,viutv有好多節目都係個頭拍

人呢？